馬會：搞手只求打個和，大家開開心心過新年

頭獎6注中，每注派$16,661,140；二獎19.5注中，每注派$426,780；而三獎就有2,470注中，每注派$19,200。

中六何彩都買唔能到豪宅 投注額仲有三億

中三獎可以去旅行都唔錯

中六合彩都只係夠去台灣旅行

中頭獎都唔夠大陸一個公安有錢
我返大灣區了

一早響大灣區置左業